北京祕密與拜登團隊“接頭”？美媒：拜登上臺華爲將重返美國

北京祕密與拜登團隊“接頭”？美媒：拜登上臺華爲將重返美國

只有南華早報講但拜登團隊冇出官方聲名不能FC

China Joe

今次冇錯喎, 候任總統係侵, 當然啋佢有味